呢段日子其實點樣過架呢

我都唔知道

而事到如今 終於明白

捱吓捱吓就過啦ching，到時就知當初自己咁苦惱好傻仔

難過亦過 難道我 厭損失未夠多

最難過不過不捨得